17吋laptop選擇

筆直一皮左右可以有咩選擇？

3

dell

邊部？

上dell睇